# backend

# Credentials

Admin

| Email              | Phone | Password |
|--------------------| ------ | ------ |
| admin@afanasiev.com | +49661234561 | 123 |

Sud Admin

| Email              | Phone | Password |
|--------------------| ------ | ------ |
| subadmin@afanasiev.com | +49661234561 | 123 |

Students

| Email              | Phone | Password |
|--------------------| ------ | ------ |
| Anton@Afanasiev.com | +49661234561 | DG7Uj6xp26FjFVyW |
| Ilya@Marinichev.com | +49625712349 | cVHdJL4hGZ4yMGZD |

Lecturer

| Email              | Phone | Password |
|--------------------| ------ | ------ |
| lecturer1@diplom.com | +49661234562 | 5UWXq5urus5Vz6BR |
| lecturer2@diplom.com | +49661234563 | mBazA7NLuEPHcf4A |
| lecturer3@diplom.com | +49954539108 | 6j54SPTh7LJBTjsN |
| lecturer4@diplom.com | +49508583695 | b8MVd5xkhMhtETzc |

# UML diagram interaction

https://app.creately.com/diagram/PhFzzGbWfG4/edit

# LUNACY Lecturer & Student Apps

https://lun-us.icons8.com/d/qBK6uC0x4UCy-3ebTn9bJA?page=erlhjpMClU6nRPCARG0RUg&vp=-101,140,3149,2400

# Утверждение темы диплома

Разработка платформы для дистанционного обучения в условиях вуза

• Разработка программных средств для организации учебного процесса <br/>
• Контроль <br/>
• Разработка программных средств для проведения дистанционных занятий <br/>
• Чат <br/>
• Видео чат <br/>
	
